開心速遞（160）工水 |不要賓穎主題曲

cr: kfccoffee

輝輝有咩資格講人地

工水為一 工水為大

痴線 點解套套衫都襯好哂

一起飛種~

有景轟

笑得好曖昧
尋寶圖都助龔

糖尿喇喇喇

兩個outfit又match

你地兩個笑得好曖昧喎

坐到好埋

豪仔

夫唱婦隨

蠔仔

龔龔真係好大包

龔水三套衫都襯哂

你哋好嘢！

屌 我都見到

屌

乖

摸頭

摸頭殺都出埋

摸頭髮

乖乖

乖~~~~~

屌好撚sweet

歡喜冤家 Feel

今集丁死

有冇大包圖

摸頭啊

今集工水進展唔錯

又抽水

一起飛種了

為左阿水好 怕唔成功都一個人揹

工水宜家做到好似台灣偶像劇咁

搶哂我啲龔勞

好正

聽日

同聲同氣

幾時先一齊到

廢老

啱啱先睇完隔離post話男仔最令女仔心動嘅時候就係摸頭

條條西褲都好窄

根叔rip

無間道咩

廢老又仆街

又洗白美麗

冇人理你啊根叔

又美麗主線

片尾音樂幾好聽

池家依家睇到有啲煩...

必殺絕招 摸頭

美麗唔撚睇啦

我地無得救架啦

乖~今晚扑野補返數

好彩聽日唔喺屋企

美麗交友App出未

救命 唔得喇

美麗幾時cos karen

就算係都應該未咁快拍得切出街

今日好多人助龔
根叔同送水輝好波
痴得咁埋，又笑得咁曖昧，仲同聲同氣

喺bigbigchannel拍咗嚟賣廣告啦
TVB FB有得睇

想睇廢老偷笑圖

jenny真人應該幾好砌

阿孝煩完到美麗煩

今集好甜呀
阿龔著Baby blue 好靚仔

阿工

唔想睇美麗呀

頭先豪仔講嗰碟蕃茄肉碎炒飯會唔會好濕?

編劇不如快啲整集飯托美麗算喇
唔好好似之前咁剩係為咗宣傳迫迫清奴

呢張好似拖緊手咁

真係勁似拖水呀

拖手先岩

Agger

有冇人覺得三太多咗好多戲份

但上次睇戲團三太咁講應該好快又無三太

龔仔好大包啊

跪求相/link 揾唔到

最正係三太多咗戲份之餘 仲要冇咩vivian戲份

拖水都無錯

三太對鞋

拖緊手咁

走廊可以再窄啲㗎

大家投咗票未啊
曹總bb 同大小姐

投左啦

投咗 目前曹總有33票 大小姐有120票

佢講咩

竟然係星期五跑出

Terry有新廣告

Wifi 有戲到廣告都用

要 返屋企睇先，睇你地講已經好期待

絲打你會有好多做stickers的材料

正，不過唔做住，儲下先，要休息下，整下整下整左50幾60張

立吓眼仲以為kc terry後面嗰個阿婆舉緊中指

辛苦晒你喇阿May, 整得好靚

呢張唔係我整架 ，一開頭已經有
不過見你地中意啲貼紙，我都覺得很滿足

冇諗過今集工水咁鬼甜

同埋幾套outfit都襯得好靚

樹根同輝輝今集都ho ball

龍家難得咁齊心

齊人啦

仲差阿joe

每日一票啊

點解你地好似呾憎Vivian

阿清用咗may絲stickers?

未必係我，呢張唔是我整，所以之前可能已經瘋傳緊

我發現龍家撐威仔辯論個套衫係同之前女子監獄電影首映個套係一樣

CPU

編劇可唔可以寫美麗扮早前唐三樓個19歲妹妹氹人食飯
佢個樣同性格勁似

三太個仔究竟係邊個點解要打格

人物未解鎖

好期待

嘩，真係有用，好開心呀

開波

我要做好人

今集冇人睇

又美麗

呢d pk真係唔死都...

kai叔又多一樣核突食物

兩個廢老又鬥

仆街到

威龍啲人個腸胃都幾好

你琴日無睇預告咪唔知

博士反白眼

邊個教壞邊個

冇睇到

搵停車場保安call拖車

求下美麗唔好再扮cute

仲要招牌貨

花生3友

花生三友齊齊入醫院

真係一齊出事

今日真係出事

flag

以前潮雜誌編輯唔可以同一部

好嘔心

即刻變壞

威龍全部員工一齊入院

有無咁快嚟料

鐵面陳

抵啦大力細力

蛇王

八時嗰陣時生都唔畀啲監製同一架

比人告死食環
間cafe

Rounter 唔係度
Keyboard 可以發揮了

生化武器咁勁？！即時入院

又諗起琴晚mr brown

送嘢飲都要安檢先

護士爆大鑊

笑會比人屌架

個老嘅去追

溝sale妹

口供都唔識夾

去溝sales妹

唔喺嗰度笑咪得

池富咁嘅人點解仲可以做到生意冇生意失敗

邊個父母唔想自己個仔女做好人

好撚想嘔呀 池美麗扮可愛嘟嘴

池真

池富係咪死老婆

三生三世十里桃花就聽過

池真熙

世世代代都係壞人

四妹

而家美麗係唔係俾無線力捧？

護士救命啊

走私鴉片
做得太好對唔住列祖列宗

三世惡人無聽過,九世惡人就聽過

今晚又教育電視feel

池子孝咁俾人教都咁好人

三生三世十里桃花

架𨋢壞咗要行樓梯

點解池富會有子孝呢啲咁好嘅仔

大肚婆行樓梯

池美麗

屌
跌咗

美麗肯讓籠灌湯餃畀人

阿婆撚狗

個阿婆

個灌湯餃

呀婆dum落地

根叔鐘意俾人劏

豬隊友

跌埋落地冇得食

你都恰on嘅

棠哥好正

咩家訓嚟㗎

阿婆:係咪好想食 ,哎呀,跌左

呢兩兄妹

池子孝同學 仲温唔温dse呀

家訓

熟到秒答

阿婆好波

雖然浮誇咗，但都寫實，依家好多香港人都教仔女獨善其身

小學雞

夠鍾去廁所

做咩唔熄電話

靜音唔得嘅咩

on9仔

真係提人屙夜尿

起身柯尿

根叔教人做好人

屌你水手服美麗

玩電話

池富好小學雞

可以告佢毀壞他人財物

美麗咁撚肥 個身型一睇就知喇

今年貴庚

Sony機

劉華

邊個架車搞成咁呀
咪我架車

好在三姨冇同子孝一齊

廢老仆街

廢老自己跌落去

告多條襲擊罪

做衰人做到不孝咪得囉

我地無得揀

仲要影相

中二病到

肯定有去扶

報警鳩拉佢啦

自己影埋罪證

你撞撚到人唔怕人地報警

做賤人都用d腦

池富好似卡通片入面啲on9奸角

又唔係唔識你
而家都可以追醫藥

池家條線好悶

細菌大王

公廁啲廁紙都拎

無廁紙

公廁啲紙巾質素咁差仲拎番屋企

講比佢聽

癡撚線

肯定特登

真係青出於藍
池富究竟應該開心定唔開心好

池富

廢老根淨係識算屋企人，又唔識整古返池富

大聲d 聽唔到

應該係根叔啲橋嚟嘅

下剋上家族

泉下

大聲啲
聽唔到

殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸

整咗啦
呢招肯定係根叔教

做壞事前要睇有無人有無閉路電視

笑死

佢哋都幾醒
係咪根叔教路

嚇撚到池富鳩都縮

好搞笑😂

今集真係唔得 劇情太差

池富而家下下都要提心吊膽

兇鳩阿婆

推跌佢

池富淆底

美麗

美麗今次個腦又轉得幾快

改家訓

淆到仆街

害人之心不可有

家訓可以隨便改

幫阿婆攞點心

後半部竟然幾好睇喎
難得池家線唔悶

今集估唔到咁好笑

池家家訓Dem beat

驚死驚撚到

家訓話改就改

請食鳳爪啦

好榜樣

係佢地面前先好人

ching

度縮根又嬴一仗

以為池富會話咁多人面前推跌阿婆點得

自家製

都話根叔教

廢老又贏

根叔:計劃通

仲敢幫襯泰池

師兄

今次根叔又幾醒目

講到底佢都係自私
唔想啲仔女日後咁對佢

平啊嘛

計劃通

廢老成為最後贏家

池子孝好溫柔

係cafe咁大聲講

你而家講嘅計劃咪又係會比池富聽到

佢對住池富嗰陣特別醒

廢老今次終於正常做返件事

博士同美麗都係情侶裝

池子孝咁樣好靚仔

好叻呀你

阿孝同美麗喺池富面前扮衰人
池富就喺佢兩兄妹面前扮好人

你走啦

美麗送波餅

屌美麗咪嘟嘴

不嬲都係大大聲講秘密講是非

美麗同博士一樣著迷彩

博士同美麗情侶裝

博士同美麗一起飛縱啦~

慢慢嚟喇 肯做戲算好架啦

今日少好多人討論
個個一見美麗就鳩縮

古裝

又古裝

3級片

你未嘟過嘴咩

又黎金城公子

聽晚正

未剝就想走？

聽晚

道德撚又嚟

未剝就想走

點解美麗咁多主線

美麗自己都拍到一集
但阿孝就要拍埋阿妹先有一集

幾時整一集係搵池美麗做呃毒撚食飯嗰條女

J咗未

個女去左做雞

美麗食係架車到
一定推到好辛苦

博士同美麗都幾襯

道德撚vs導演

川嬸點都好過池美麗嘅

偽善左膠，職業無分貴賤

雙大幾時一齊去道德訓練營

依家做番好人，仲有冇機會呃飲呃食

一齊啦

遲啲阿孝join威龍可能會多返啲戲份

mandy：我屌你老母

Karen

可能潮生搵佢拍劇

咁似之前有條友寫愛回家甜故嘅

就嚟成個開心速遞入面都無壞人㗎啦
大家都洗白哂

寫返條感情線俾佢啦

川嬸話哂以前都係個靚女

許願池

做雞都有愛國既

除非又有新角
如果唔係同阿孝差唔多年齡嘅得anita同阿清
唔想佢溝何妖vivian啊

好想睇雙大

雙大好耐冇主線喇

安邦

啱先撞到Ivan

媽姐 新壞人角色

大家姐停兩個月，應該有排都唔會有

睇番阿清個集笑死

最快都要等大家姐拍完劇先有再計埋要出街起碼3個月

可能因為短期內冇雙大
所以拍住雙傻先

雙傻係破壞力強
雙大係殺傷力強
好想睇雙大合作反轉宇宙

媽姐係靚但佢啲劇情好似都幾悶咁
唔夠cls

咁3e同阿清是咪叫雙冷
一樣咁唔適應社會

襯角色仲新鮮唔好寫到變OO二世啊屌

我諗經過OO 之後編劇應該唔會再犯同樣錯誤

唔係吖 睇ma姐之後點色誘威仔應該都會係cls劇情

whatsticker 唔見有既？

多謝編審

大小姐好靚啊

第一幅成個Mandy咁款

笑得好可愛

寫佢想溝威仔變溝錯kc

期待阿清同terry 同場

點解jenny放左監mandy都未放
明明jenny坐半年mandy三個月

威仔肯用錢

邦妮

我的超廢男友

叫條女拍三級片

George

小種子親手每天栽種

安仔真係好撚廢

點解個背景紅得咁怪

讀道德經

電視劇

冇道德嘅道德重整小學校長

酒是故鄉淳

on9安又獻醜

兩個電視劇名

鳩up

冰雕

你唔做雞我邊有錢養你呀

安仔

道德訓練營

冰diu

道德宴

有冇道德萎

撚鳩道德撚

依家D 細路,中文屎的大有人左

之前冇睇
點解道德2夫妻唔鍾意林作

其實bonnie鍾意佢d咩

On9仔

好想中出Bonnie

道德宴有咩食

夠on9

同埋疊水高大靚仔

道德風采

on9安真係好撚好笑

林作想追Bonnie咩？
唔記得左呢條線

感染

手足口病就有得感染

好似奶低左佢個女走佬

食負皮啦你

放棄左啦

衝紅燈果次

好撚om9

衝紅燈屈落bonnie度

兩老D 對白好正

Facebook

茶是故鄉濃

佐治真係醒目

唔該

道德文章

上Facebook咁冇道德

屌 記得啦

george勝在厚面皮

bonnie

實係睇content farm 嗰啲廢老

飲食人之大欲存矣

偽君子

藍絲道德廢中

E兩件仲黑人憎過廢佬根

呢場戲係咁拋啲四字成語出嚟

.........
夾埋屌

屌你兩個夾埋做戲

屎水橫飛

George 都幾好笑，想睇多d佢同3e

聖人

醒目仔

林作擦鞋擦到

洗廁所咁多野講

黃子華果次?

what will 孔子 do

擔咩先？

好好笑

林作賣隊友

個阿姐

what would 孔子do

What would 孔子 do

George真係好痴線

3e呢

個個都以德報怨我咪好唔得閒

佐治真係好撚正

道德房

臭草佐治

痴撚線佐治

孔子toilet搞衛生

後面間房叫道德房

孔子叫人以直抱怨啊撚樣

好癲

欽敬

george好正

道德經 同道德好有關係架咩

真正孔子教導：以德報怨，何以報德

安仔明明咩叫欽敬同高風亮節 定以為係陰莖

你千其唔好歸功於我 如果唔係我會覺得自己好叻

道德撚兩公婆到底點生Bonnie出嚟

分手

痴撚線

班友mean到

凌凌

頂，又現任前任同檯食飯

what would孔子do

咁就可以名正言順同00一齊

凌凌同bonnie

點解道德要關孔子事

咁就信人地痛改前非
你地有無道德

覺得bonnie同朱凌凌一齊嗰陣正啲

係咪已經忘記人設

淩淩今日都好靚仔

geroge真係有啲墨水嘅9upper黎

到時將個女嫁比佐治
你就後悔架啦

凌凌係咪唔記得左自己同Bonnie 拍過拖？

bonnie望00巴眼神

不嬲都係咁
佢3個冇尷尬過

既

Bonnie今集個妝唔錯

話柒安係最低質男友

不嬲都失憶

同洗廁所呀姐有陰謀

凌凌而家剩係掛住安仔

00好man

傻仔安

安仔好癈

自己講自己笑

好耐冇見過Bonnie啦
Bonnie好cute呀

賤人

林作好鬼鳩

00

00今晚個樣幾靚仔

後晚安仔同bonnie有咩搞

作仔

叫bonnie分手然後0安線就開啟

愈嚟愈鍾意George依個角色
好fun

有booking

廢青安真係好XOn9

反cup真係想追番

成枱關係好亂
凌凌同安仔女朋友bonnie一齊過
傻強溝過安仔老母 仲飛埋

好想同bonnie一起飛縱~

拍三級片

拍3級片

睇預告都覺得伍允龍啲演技好尷尬

做咸片老臨

佢地不嬲都好open mind 從來唔介意咁複雜感情瓜葛

講到bonnie 好差咁
雖然真係好差
安仔快啲分手啦
淩安萬歲

凌凌同安仔老母都試過

00真兄弟

陳城安 我Diu過你老母

凌凌安仔bonnie三個關係好複雜

全劇係咪得Bonnie個人設前後反差咁大

畫個關係圖，箭嘴指到周圍都係

安0王道

0安
不要逆cp

好想睇劇入面佐治唱歌 真人真係好撚正

佢地好似交換伴侶咁

安仔自己幻想啫嗰次
記得話咩要做成晚

凌安戀

香港島大學啲關係真複雜

凌0 安1

好想入去讀

金城公子

咁多對白

柒到

葡萄

老臨加對白

西門慶上慶？

自己加對白

真係好多古裝

品嚐你粒黑提

安仔做古裝戲都做到咁膠

Bonnie事業線

好大個眼袋

DADA

你的葡萄

頂你品嚐

凌凌有係屌過Bonnie

嗰個咪tree gun偶像

bonnie真係太天真,你條仔咁醒就唔會叫你來啦

有無*屌過

我係bonnie老豆老母，都唔會比個女同個咁嘅人一齊啦

中文突飛猛進

Boonie = 林其欣

Bonnie 古裝好柒

改劇本

道德撚踩場

世風日下 人欲橫流

果個非洲人嚟㗎咁黑既

完全唔夾

自己個女做雞

我覺得OK喎

道德撚真係好頂癮

根叔最愛嘅娜娜

職業無分貴賤

戲服

屌 個導演

下話

王國

係有D似 不過林其欣D輪廓突出D

導演好型

道德夫婦好柒

Boonie得咩

范冰冰

道德撚全面進場

bonnie得咩

cheap精

咁大聲話自己拍三級片

朱凌凌都唔講

個導演好撚好笑

廢青安好垃圾

個導演D戲好搶

背叛男朋友

佢哋點只三角戀呀

真空

G Wong

咁都可以仆街

好慘

唔着底褲

唔著底褲

唔著底

潮濕

cls

大學咁教你架

唔著底
cls

屌，冇著底褲

幾條臭雞扮咩

癈青安真係好垃圾

瞞住老婆凌凌去拍三級片

cls 劇情

G Wong 鐘意3e?

潮濕唔著底褲

現實大學有冇呢 d

d女有咩未見過

抵啦林作

盒紙巾擋住左

潮濕唔着底褲笑撚死

潮濕就唔著底褲

哇 左邊個肥妹

廢安真係痴Q線

屌突然反cup咁好笑

咁突然

應該同凌凌一齊拍

佢地比小王國嚇親

應該問00有冇屌過安仔

俾道德撚知G Wong唔著底褲會點

楊怡家姐

王作係都溝你3E啦，bonnie 有寶咩
安仔on99

安仔自己廢，仲要賴人，條友其實有無優點

Boonie係處

真係痴線

有冇gif

又新威龍廣場

有道德冇私隱權

癲撚到

find my iphone

無做錯 怕咩人查

佢阿爸阿媽cls

廢安

做咩主角好唔好

可能除左本番以外咩都做過哂

道德撚夫婦真係痴撚線

三姨越睇越靚

垃圾安

安仔著得好好睇

後悔了

但對呢啲靠擦鞋上位嘅cheap精洗乜咁仁慈

細碼

君子坦蕩蕩

唔岩著

精壯

交換底褲

買細咗

凌凌太大

凌凌底褲安仔想自己要啊

GAY

點解會知對方著幾號

00嘅底褲

凌凌細

淩淩有幾大呢

咁george唔著底褲又真係變態嚟

淩淩知G Wing size

凌凌著咩碼

00啲under

扮撚晒嘢咁班女

3條臭雞扮撚晒野

白底綠衫妹

gay
00可能著過

班女都on9
坐都唔敢

凌凌對size 好明

安仔真漢子

小小安

道歉都咁垃圾

金城安痴撚咗線

好撚勇敢

一定俾人見到

好基友

《跳躍生命線》開氣槍店 , 開槍自殺嗰個

安仔痴撚線

癡撚線劇情

鍾意唔著

仲用唔著

final boss

仆街仔

反cup

G wong

又洗黑

何妖

屌 真係仆街

話撚咗

安仔遮住個位大過林作個位

林作肯定係gay
凌凌又睇安仔細佬

總算有d優點，肯揹飛

條友真係變態😂😂

裝追蹤apps

好仆街

原來真係你

真係仆街嚟

原來George係咁腹黑

屌咁乞人憎架

原來始作俑者係g wong

仆街父母

3e上房

In王作，we trust

3e g wong配

果然係狗賊

好撚賤

賤到

佐治又奸角

傻女

有穿崩

支持林作搶bonnie

安仔on9仔

咁你露雀嚇走d女係抵死

安仔好撚蠢

安仔好天真

分手啦

君子唔知咩奪人所好

林作3e好啲

搶走之後轉同00搞gay算啦

編劇老母

molamola

作仔應該配3e

ntr

安仔好慘

安仔都係要返00算啦

頂

帽事既

林作搵3e好過啦

佐治個角色本身仆街+中學生演技真係難頂加難頂

Bonnie隻臭雞

沒了沒了

屌你老母佐治仆街死

分手有望

飛撚左bonnie同凌凌一齊算啦

今日反cup又反cup

做咩搞到佐治咁

咁3E點算

然後00食安仔

咁有道德叫人派綠

綠帽安

好似ntr漫

不

反反cup

快啲搶走佢

屌啦安仔頂帽笠到落腳趾尾啦

繼max後 愛回家又多個綠帽

Icy

大小姐

KC 又比人打

聽晚icy

主題完全正確
我的超廢男友

Kc又爆頭

聽日icy turn

我希望作仔配3e多啲

會議房先到先得？？

KC

凌凌頭先做咩咁專心望安仔下面

又有Icy

icy近期多戲左1

絕對支持

導演擺明係安0 FANS,推Bonnie去佐治

嗚....條女冇咗lu

icy kc線

Icy呢排好多戲份，正

又失憶

icy真係好樣衰

好想睇BONNIE同安仔一邊傾電話
一邊比佐治屌既畫面

有無人覺林作D 牙好黃

屌你老母

另一邊
安仔插緊零零
零零插緊miss tong

清

凌凌真係好正，廿歲出頭陽光得嚟又有啲男人味

廢清

另一邊廂，安凌又互含緊

好淫亂

Bonnie老豆係咪輝Dee 個仔個校長

垃圾ching

話George想搶果啲傻架咩
擺明係調位坐近譚道德果邊傾野啦

安仔值得更好，條女送比佐治啦

抵比袁偉豪中出飛

可唔可以唔好提miss tong

想像到

icy都開始有多啲戲份

希望許願池可以俾多啲重戲份陳小娟

係

點解要强行黑化佐治唧？明明補習社同三姨線restart得咁靚。唔明點解又回馬槍返bonnie度（又唔會對安bon起正面作用）劇組唔好再亂搞啦，咁難得三姨而家自主性强左，佐治尼個角色濕鳩得黎又有個性。

係呀
道德重整會小學

唔撚係又想鋪啲基佬劇情掛

重整

我試過夢見凌凌幫安仔含
chi sin

因為安邦帶動唔到人氣咪揾另一個人帶動/取代囉

Btw
強 呢
你可唔可以打返好D字先呢

次次大小姐調教完philip仔 送水輝就俾校長叫上黎照肺

尼你老母

sor sor. 下次我check清楚先出post

人形蜈蚣

孝邦啦不如

開心速遞入面對對情侶一穩定之後就無咩野好寫，要夾硬塞d外人比d阻滯。
所以依家供水果段情都刻意拖慢左。

掟串魚蛋落去

係要啲虐心劇情先好睇 犯賤的觀眾

今集反而演出佐治個角色聰明喎
通常聰明既人暗地裡做仆街野唔比人知

其實心如同子孝都分手分得好
寫出完全兩個世界既人係埋一齊冇好結果

我要佐治做三女婿啊

我覺得佢又真係純為錢多啲 同間學校建立長期關係拉客去補習社啫
個尾只係想表達安仔又比佐治玩左咁解

快d寫安仔比bonnie
然後佐治同bonnie講我從來冇唸過溝你
bonnie

應該仲有機
條友既居心擺明想拉客啫
係呢度太多安0既想睇到安邦散一見有機咪覺得George係想比帽安仔 除件西裝褸比人著好少事 最重點果下係佢想同譚道德兩公婆坐埋啲傾野 呢下反而無人著眼

eee就係eee
唔適合拍拖

前期博士暗戀阿水，中段博香水三角果度我覺得係全劇最好睇。供水果part係好笑但又無咁感動。安邦早期地下情果陣我都幾中意，大家姐想逼安仔同自己講拍拖一事果段母子戲都好好睇，最記得係根叔喊住話大家姐怪安仔拍拖唔同佢講，但其實有無諗過自己果陣都係大左肚返來先同佢講。呢一幕最感動。

如果係咁
Bonnie老豆老母肯定俾佐治激死
然後話安仔雖然蠢但係對感情都幾專一

個人始終最鐘意都係初戀虐心deal

係時候比個新女角或00等安仔可以忘掉上一段感情

如果分左手直接寫安0算啦
唔好又加女角阻礙佢地
btw作仔生性d啦 等你做三女婿架

安凌線正式啟動

兩個世界ge人唔緊要，當初博香其實都係。但佢地都肯全情投入，為對方而改變。
孝心一齊果陣本身已經太牽強，3E果陣只係想搵人借個膊頭，加上又見阿孝為左佢付出咁多先至想為佢做返d野。3E份人唔識人情世故，淨係講理性，好難對人投入係感情上，所以佢本身係大學都已經同人格格不入。

蓮輝之後應該會有更虐 好想虐死

想睇蓮輝俾二房發現之後會有咩反應

講真
當比你地恨到安邦會散都係因為人地要出組做女二唔得閒再拍啫
搵到多個出路點都好事
正如之前都有其他巴打擔心好多呢套劇既人例如安凌果啲出左sitcom之後喺其他劇集完全無發揮要做得一兩場戲果啲小角色
我係你地就不如落力啲幫安凌打氣 等啲監製留意佢地好過啦

之後大小姐會向Mary求救，Mary 搵工業幫手，工業用Jenny同John段片反擊返二房，最後打和la Super

但唔想睇到大小姐俾二房威脅
跟住威仔又威脅大小姐脫離關係

咁快啲俾工水知道，多啲人護航

工業一早知la, 當初去新加玻果陣已經用左呢招保護水水

講緊蓮輝喎

Sor, get錯左
蓮輝暫時得KC, 博香知
其他人淨係知大小姐中意輝輝，唔知佢地已經一齊。

蜜安

KC唔知㗎

又係你

KC仲係以為大小姐玩弄緊博士

其實暫時未有人可以幫蓮輝護行
所以唔會咁快爆住
咪之一嚟就見光死

威龍班人咁八，遲早知
好想知大龍生個反應

如果劇本有埋相，咁Ivan都知

ivan係知有件咁嘅交易姐，但一齊應該未必知

可能係群姐知
群姐有咩係唔知

救mandy果陣都應該睇到大小姐同博士無野ge。 KC 應該只係以為大小姐玩初戀deal deal 到沈船，未知佢同輝輝真係一齊。

成日幫呀輝湊仔
Philip可能一早爆左俾群姐知
群姐當大小姐係姊姊所以封囗

*姊妹

其實之前用情侶手機殼真係好明顯 (話時話，個情侶手機殼去咗邊 )
威龍班人知道咗都事小，大龍生嗰關真係唔知點過

群姐咪同Anita一樣，有錢比就咩料都有得爆

點解佢地啲野成日都消失
令我諗返起髮夾

群姐講義氣㗎

最多食兩家茶禮啫

不過群姐好似都係比較幫大小姐
上次收左三太茶禮又去幫大小姐

各位香粉請準備埋位

可能係劇組喺呢度見大家提過點解佢地用情侶手機殼咁揚所以唔再用

電話殼已消失
明明之前KC跟蹤大小姐嗰集電話殼個設定好好
大小姐為咗唔想KC懷疑一嘢dum咗個殼係垃圾桶仲鬧係垃圾
下一秒叫MANDY 搵群姐用200蚊買返
見到KC係遠處就即卡除個電話殼

可能真係太揚唔用
btw,感覺下次佢地主線會係虐

明虐都還好
好似上次紅葉咁樣嘅虐真係呢

鹹濕安

今集好香艷

安仔除褲果下唔使屈膝頭
利申：唔得

髮夾已經俾編劇遺忘咗
好想知之前嘅髮夾去咗邊呀～

一直以為髮夾係編劇落既伏

其實我覺得蓮輝以前主線落嘅伏筆冇再寫落去，或者有啲問題挖完出嚟，但只講面嗰層而冇再深入啲寫，真係好可惜
不過好似髮夾呢啲咁耐之前，仲要係兩個一齊前嘅埋嘅伏筆，依家再拎返出嚟講，難免會突兀咗啲嘅

btw依家越寫到大小姐有幾叻，就愈顯得輝輝有幾廢，人設有幾唔立體
想睇輝輝為咗同小蓮有將來而上進，而唔係喺尋寶圖hea住等出糧

兩次除褲個鏡頭擺位都好正

其實蓮輝線重心成日都喺大小姐度，可以試下寫多啲輝輝，豐富返佢個人設

on9啲中文

道德撚夫婦真係極品

新post
開心速遞（161）Icy KC | 不要賓穎主題曲

編劇咁鍾意不可雕